習種敢唔敢上連登同我打鍵盤戰？

RIP樓主

習大大可以要你呢世打唔到鍵盤

習大大可以要你呢世打唔到飛機

捉緊棋唔撚得閒

依家俾秘密警察捉左返大陸電緊賓周啦

Sorry 回錯